<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
                      http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">
    <changeSet id="yuzanudenko-2" author="yuzanudenko">
        <sql>
            insert into public.person
                (gender, person_id, full_name, description, gender_search)
            values
                ('MALE', 1, 'Краснопольский Аристарх Всеволодович', 'Поэт-безумец! Мистический анархист, ходящий над безднами, призывает из далей ту, что дерзнет с ним рука об руку пройти житейский путь и познать все. Предложение серьезно. Москва.', 'ALL'),
                ('FEMALE', 2, 'Лебединская Агафья Никоноровна', 'Желаю выйти замуж. Брюнетка, выше средняго роста, стройная, неполная, 25 л., интеллигентная, говорят очень не дурненькая, но бедна, приданого нет. Надоело одиночество в Сибири, хочется выйти замуж в России или на Кавказе за господина, не пьющего, вполне обезпеченнаго, могущаго и мне оказать материальную помощь. Буду любящей и преданной женой. Люблю семью и хозяйство. Ищущих приключений и любопытных прошу не беспокоиться. Томичам не отвечу. Томск.', 'ALL'),
                ('MALE', 3, 'Армянских Арсен', 'Ищу знакомства с симпатичной, хорошо сложенной, вполне здоровой девицей или вдовой, не старше 30 лет, желательна учительница или образованная. Цель - брак.', 'ALL'),
                ('MALE', 4, 'Болгарский Лев Александрович', 'Приди... Чаруй... Люби... Хочу прочнаго семейного счастья, с симпатичной, хорошо обезпеченной особой. Студент-юрист 3-го курса. Подробности в переписке.', 'ALL'),
                ('FEMALE', 5, 'Белорусских Софья Олеговна', 'Адрес для письма желающего со мной сойтись на кратком жизненном пути нашего человеческого организма в росте движения безпредельной вечности.', 'ALL'),
                ('MALE', 6, 'Бразильский Пифагор', 'Молодой миллионер (60000 годового дохода), красивый, интеллигентный, совершенно свободный и одинокий, хотел бы жениться на девушке не старше 20 лет, брюнетке или шатенке, среднего роста, интеллегентной, изящной, mondaine et elegante. Желательна карточка.', 'ALL'),
                ('FEMALE', 7, 'Венгерских Феодосия Вячеславовна', 'Не могу справиться с недвижимым имуществом, кто рискнет распутать этот Гордиев узел - получит в награду симпатичную жену-друга, средних лет, интеллигентную.', 'ALL'),
                ('MALE', 8, 'Вон Юн Минь', 'Ищу нежную и высокую душу в прекрасной оболочке. Природа - судьба дала мне все, кроме самого необходимого счастья. Брак. Москва.', 'ALL'),
                ('MALE', 9, 'Гонконгский Тимофей Владимирович', 'Вы богаты? Что вам еще нужно? Любовь?! Она хранится в молодом, интеллигентном господине 23 лет. Цель - брак. Без марок и открыткам не отвечу.', 'ALL'),
                ('FEMALE', 10, 'Датская Фемида Петровна', 'За (совсем) старого дворянина, миллионера выйду замуж. Дворянка, 35 лет. Подробности в переписке.', 'ALL')
        </sql>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>